國資委：各有優勢 不應炒作

【內地企業國進民退？】
【國資委：各有優勢 不應炒作】

國有資產監督管理委員會說，國企和民企正發揮各自優勢，國企收購民企，亦是正常市場化行為，不應該再炒作誰進誰退。

#有線新聞 #國資委 #國企 #民企 #國進民退 有線中國組 有線電視財經資訊台

原本因為對負貿戰要將所有企業國有化，為左就算開放市場其他企業都冇優勢，開放左等於冇開放

但衰在蠢，仲要蠢撚到做每一步都比人知道哂，美國唔賣帳支那有錢佬愈叫愈走又驚到仆街

呢個國家既軍師真係好蠢